\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) Com base na NR 17, descreva sobre “ergonomia”?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{8}
\end{figure}

{\color{blue}
	Esta Norma Regulamentadora visa a estabelecer parâmetros que permitam a adaptação das condições de trabalho às características psicofisiológicas dos trabalhadores, de modo a proporcionar um máximo de conforto, segurança e desempenho eficiente.
}

\end{document}
